有細佬妹 其他小朋友 仲細嘅 都要提醒佢地

推

自推

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

推，就算你地見到班狗唔駛驚，或者都要扮唔驚，佢地嚇你都唔需要講任何野

「我無野講」

呢句已經夠，其他等議員/律師幫你地

Push

我無嘢講